渡邊麻友消失咗五個月終於有消息

twitter 關注咗嘢

落完仔？

養緊胎

正常好少抖咁耐，可能有std順手醫埋

希望卡勞可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你不時侮辱麻友,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既麻友係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡麻友的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

如果而家下海應該有人奶片睇

G

以為你係su

條女好撚豬

老雞.jpg

卡勞高登叫咩名

咁留意人地個twitter 😉

無上好耐

雞

卡勞B.B.?

叫我愛麻油

準備去做藝妓

g

過左sod過冷河

玩屎眼未

加勒比下馬同黑鬼玩三穴